如果每日行140km 揀邊部 Prius vs Tesla

有電位 TESLA 冇電位 PRIUS

此post已完

多個選擇買柴私

Thx 各位巴打， btw,Prius 行高速做唔做到$0.5/公里?

我本屋企無充電，但時間比較自由，充電應該唔難。

車價都貴我會買返電車

如果你係返機場prius根本冇用，慳唔倒幾多油

Prius唔係比你行高速用

因為驚tesla舊電快打柴其他都岩心水

巴打心水清每日來回機場2次

認真如果要慳油錢，柴私

做到幾多$/公里？

4至5毫1km
320d

嘈到仆街

12年小混未換電，行左8萬幾公里，日日上水去元朗，行新田公路，元朗公路，粉嶺公路，做到3.6/100km

12年大混9萬多幾換過電，行左11萬公里，路線同上，都係日日行，做4.1/100km

柴油機器與生俱來既特色

入倉油4個幾升行$0.1/km都得

全保tesla一萬六千蚊
prius二千幾

我渣貨van幾年以黎入會員油最多先做到0.4/km, 想請教下你點做到

我話柴私
私家車排量細燒會員油柴油真係有機會做到
係每兩萬要換一次油渣隔用多小小錢姐

換油渣隔依樣野真
以前聽前輩講會員油係賣$2.9/L
此情不在

我而家入開4.3
d油卡開完都冇用過
除左之前新年果幾日
油卡公司都打黎問我做咩唔入油可以再減得多d
利申柴van

原來係行家
$4.3/L 應該係新界個面，我平時青衣就$4.5/L , 而本身住港島有時無柯打又咁岩要入油，要$4.8-4.9/L

如果我每日行135km 揀邊部好？

行高速，prius真係平咩？

車價係貴既
多謝濕尻政府啦
但貴買平用
電車而家揀得落既一換一都30個起跳
唔介意二手都買到520D
係輸牌費
但唔好忘記電車保險都唔平

其實混電又要汽油車定期保養，舊電到期又要換，成本仲重？

自己識換波箱油，機油慳返一筆
波箱油一定要換，abs pump 換係貴過其他車
電換左15000
未渣過tesla 因為屋企無電位
之前渣tiida 一個月4千蚊油，而家供車加油錢都係4千到

買架Discovery仲好喎 平牌費 有死期

Prius本身嘅優勢就唔係for highway
不過日本揸過Prius C高速做到22+km/L

腳車緊係SORENTO 柴五啦. 新車20萬+入倉油.
不過泡菜車.就嚟轉款

model 3只係一萬頭，牌費幾百，加埋都係一萬頭
prius二千幾，牌費6千，加埋都成8千

如果係因為想慳油錢
韓仔啲電車suv有冇得諗?

其實行長途多用柴油仲划算

你吉電無煩惱一定tesla無悔

利申：tesla車主

ioniq 睇落都唔錯

請問科學園係咪仲有大量快叉位？

Hiace 100系 白牌囉

屋企有得差=踢屎拿

屋企冇得差=prius

其實點先叫屋企有得差，住太古城算唔算屋企有得差嗰陣時聽咗人講話屋企冇得差唔好買電車，我真心以為係要住村屋嗰啲先得，所以冇買到點知屋企隔離個場長期冇人差，方便到爆炸仲要夜泊9-8.30 40蚊

2016 Prius
每日揸來回60公里
油耗23-24km/L
大概$0.7/KM

Prius上公路要長揸70-80先比較慳油
如果你中意開得快就唔好買prius

好撚sad 你個場咁平，而且夜晚9點就開始夜泊

都keep住80-90

有冇巴打開tesla,開到170會唔會飄，咬唔咬地？

利申：揸開5系

揸Model 3

你未計model3每年要返廠交保護費

無乜邊部電車會輕，點會飄
咬唔咬地睇呔嘅姐

拿首先香港170要即停牌

Tesla咁q重，咁大堆電係下面，直路一定唔飄嘅

此話何解

雖然唔洗換油水
但係每年課金原廠檢查都係維持保用期嘅條件
唔返去check? 踢你保， 一個唔好彩壞大電，你就企喺度

Tesla果保用唔洗年年番去交保護費的

Prius 最大問題係代理無入行貨好多年
市面你買到10架有9架都係水貨
未黎香港之前已經跑左唔知幾多十萬公里
雖然就算有事整都唔太難同貴

柴私最大問題係二手價奇高
一部4-5年320d都賣緊20-30萬

柴van就好睇你出入區域，有機會煩過私家車，同埋要年年驗

申利: Prius打手

真係印證講個個都唔知有冇車牌？

所以最終都Tesla 啦，睇埋model y出咩價先

Prius最大問題係全原裝嘅話真係覺得係uber
二手hybrid除咗油費，其他保養維修唔會特別好過一般汽油車
如果長期高速少市區，汽油車其實都夠做，柴油會更好

9點算早？

市區夜泊都起碼10-11點

師兄行15鈴？

改左17，為外觀犧牲少少油耗

記錯左, RVG先要, sor

你以為淨係油耗?
連Prius僅有嘅丁點操控性都冇埋

真係唔知，願聞其詳

柴仔6 用家 倉油 0.3$ 1 km 入爆可行走700公里
的確車價係貴 但你用得多好快回本

而家喺香港可以仲買到邊啲全新油渣私家車？

冇全新。

屌7政府同油商啦 官商鳩結

佢無停既過 肯定周街柴仔車。跟住無人入電油

腳腳地板油都唔肉赤

個個話prius行高速唔慳油

我想問你地揸過未？

我淨係轉名長揸都三架，最舊嗰架20都做到20km/L，講緊經常地板油起步，一年行27000km，邊度都去。

嘈，你坐過？
利伸，揸緊

等prius phv ( plug in hybrid 好似）

低扭大力， 一踩就過

何止坐過仲揸過添

我嗰陣買F30 320i LCI就係因為320d好嘈

啱先1月底2月係德國揸完520d同 Volvo V90d相比320d好好多
不過慢車嘅時候都係有聲 除非你開大音樂呃自己對耳

有行貨咩？

揸diesel要嘈先過癮架嘛.
idle果陣啲聲